港共最新風向，暉明苑同醫護隔離宿舍掛鉤

拿，地就揾左你地
係班友嘈嘈閉，冇資源俾醫護唔關我事

國際戰線：求國際封鎖香港

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！